伊巴唔會踢世界盃

Despite his recent claims to the contrary, Zlatan Ibrahimovic won’t participate in the upcoming World Cup. The Los Angeles Galaxy striker had recently stated that there couldn’t be a World Cup without him, but today the Swedish federation announced on their Facebook page that Ibrahimovic won’t be part of the squad heading to Russia during the summer- team manager Lars Recht gave more details: “Zlatan Ibrahimovic had already expressed his desire to stop playing with the national team. We spoke to him recently and he confirmed to us that he hadn’t changed his mind”